車頭玻璃水撥撥完有白霧

車頭玻璃個水撥撥完有會有白霧, 每次大概維持一秒到，但如果落雨，個水撥係咁撥，塊玻璃就會好蒙，有冇巴打絲打都有相同經歷？

車: Tesla

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )